Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 327 今日一齊去旺角買hot toys!

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

搶沙發

Hottoys好似唔開

lm

應該星期一先盤點休息嘛
最好以後啲濕鳩藍絲罷買hottoys

pps都
呢個價...

佢唔講powerpose都幾狗

買隻diecast 45都係咁上下價錢...

「盤點」都有人要返㗎嘛
我係侯活就星期一壞冷氣，休息一天

幾時派

6寶會員排隊好似都無開8月5號
猴活一齊罷工啦
唔食藍絲條水都唔會有事架

Fb

講返啱啱條片先，佢點解咁快有普通版wm4香港唔係都係得會場版

咁就正呀

後追咗依三隻GG cosbaby，越玩越正

行過撞跌就真係GG

自用，想原價收47

真

有愛就要入
我琴日都入咗46

好鬼得意

淨係夠錢入閹割版cca46,唔差嘅都可以頂住先

Ching你入幾錢? 想入46好耐

$6500 只開盒check件，未試燈，海綿仲未拆，但不可動手有一錯件，無愛真係唔建議

幫真玩家回血

唔好再放毒 屌46呀明明唔係個個鐘意點解你咁貴

仲有一個pm我，話$6800 只開盒check 件，長放倉

Pccw又上唔到網

錯件真係

呢個時候要吹奏pps

係sad啲不過係不可動手手

等我問下先
大家收到email未

重想轉過黎

唔值得加咁多 但係靚既

問你老母啦

47

留個聯絡比我得唔得徵左好耐都無

何君堯你個仆街喺邊？我要撥亂反正

6800

其實條腰咁夾法無咩用

留tg

咁應該要點做我見啲人話要加海綿

猩猩咁撚樣

佢有佢好，一掣開燈真係唔錯

果時4000入唔入到

上年3780入全新都覺得自己ON9呢家升撚到

有啲人咁夾無事 有啲人咁夾出事
穩定就唔用夾 想夾就包一層野喺夾外圍
有人教過 不過我依家醒唔起

仲有啲人話用拍拍紙

咁驚花擺返入盒咪得

早晨

每日一scarlet

靚仔過真人先

知法犯法
@neontoys

驚乜鬼花, 玩具本身就用嚟玩
幾年後花咗再算啦

咁不如唔好買唔係話驚花，但都會做啲預防措施

正一垃圾

果個夾好似咩都夾得爆除左ds之外

咁整都唔靚啦
你擺pose夾住佢都係因為靚姐
怕花放返入盒啦

利申隻mk50比個夾整花左

我都係咁話

同埋就算係花都係花少少
條腰都唔會太見到㗎喇

驚花驚有痕呢樣真係初頭第一隻最大反應, 後尾就會自然覺得咁多joints唔扭唔pose咪哂曬
利申第一隻係iron gg

我都長夾GG同雷神
呢2隻一定要飛起先有FEEL

夾海棉已經隔左隔，點解都冇用？

驚花唔扭唔夾同驚破左條女個處女膜而唔扑野一樣

點解驚花都會被人笑
Hot Toys 都唔算消耗品啦 你話鞋果啲就話姐

仲要唔用套
做真漢子

睇完ht個頭雕再睇喱個

個頭真係...
腸件甲都還可以既

8月1嗰次六寶有冇ching收到email

但iron studio d 1/4好高質
係1/6唔知做咩

似 SEAN GUNN多D

+350收豹妹未可取 15號單

比小小耐性
有人收到既話 一定有人講

依個1/10黎

呢隻似1/10 算係咁啦

文盲就去讀書,去GOOGLE 叫佢讀一次比你聽都可以

12點無人理了

訂85bd退坑了

肥雷呢
利申 唔訂

只會再訂肥雷 PS4GG 同CM 我話既

CM

星期六人地盤點實唔出啦
VIP首日點算?

我之前都曾經講過，訂埋Mark 50就收手

我荷包endgame啦

我都eg諗緊追唔追埋mark50
之前睇冇咩愛越睇越靚

候活話仲有大把貨撚你熱
撚到食樹皮啦

幾時出閃電俠

對雷神冇乜愛

Iw

唸唔到出咩咪Rerun im

呢隻配件真係好正

豬神黃昏

屌 有隻樹仔係到

冇錢入樹人 依隻當係

我都想要呢隻

有冇人知幾時會出閃電俠

聽日

12點

咁要入星爵啦

仲要入藍妹

訂左iw 支泡泡槍

放海綿都夾左一排 拎出黎睇下
蜘蛛仔就小小印 相好似影唔到 眼先睇到
雷神就凹哂 不過無所謂啦

準備交收

-200

-500

原價-500
車錢 加名你比

唔洗錢先要

殺你
但我張係eva單
點計

你加多包檸檬茶

venom有出過咩師兄？

加盒eva飲過概檸檬茶比你

Spiderman assemble

有冇人訂左woo toys mk50 set

咁不了

eva 1:1 單同你換

2300

睇錯以為支炮有d電既effect

旺角有鋪頭開始落閘

唉，我之前都高位接左普通im85 1.0
不過算喇，有愛就入

有一班動漫完見到85 bd 會想追番50
利申有rerun

mk50真係愈睇愈靚

MillieBobbyBrown

1500 ok?

加左900蚊入wm mk4單

會場單？
900算少啦

梳，咁改做
$1000+請你食個KFC

Ip遲d會唔會升到咁高

普通炸，見唔到800，
不過食炒價買ip不如買wm 4。

會場次日派貨未呀，等得好苦呀

2樣野唔好黎架wo ching

咩櫃

punk gg咁樣擺幾型wo又

屋企人整

好似好正咁

首日都未派完

scarlet派未呀

scarlet 快D俾我回血 食撚左隻advanced炒

我係唔係做左水魚，無心機24小時mon fb

仲有20樓首日班人

唔係反而ip唔洗食咁多炒咩 btw 顏色同埋電影表現關係 我揀左wm4 唔要ip

1200

即係心入面鍾意wm4多d，不過ip唔駛食炒就當做代替品，但兩邊都食炒就食隻最鍾意既

其實襯而家低價收定先差唔多

我係1.0 fans

我係20樓訂，焗咗我成個鐘

我係未岀2.0前幾日
收咗張1000 5月頭

而家冇啦
五月頭都2k

果排又話戰損dlc
忍唔住收咗先 怕會再升價
點知係岀隻2.0岀黎

其實2個月已經傳會出2.0
冇諗過猴活陳真係出

我都以為dlc 不過張1.0自己排隊入手 如果食炒入真係揼春

個陣一邊話dlc 一邊話2.0俾我都收定先

唔知遲啲2.0會唔會再平d?

700 5月頭

等ht公佈會唔會有walk in(我覺得多數唔會)
有咪平d 無咪上天

諗住連佢50都唔岀戰損
85又岀埋手套都應該唔會再岀一隻戰損ver掛
點知...

留手成功相信大陸仔果時dlc好似係得兵馬巴講

幾時出唐螂女

過完動物節少左好多人問埋啲9問題同埋問幾時有email

1000係心理關口嚟

出2.0果日 即刻收左4月3，加700

無人識唔出

HT已經整左頭雕

想問普通版出左EMAIL未

出左

有punk spider既人先收到

將會有

多左啦你仲未收到？

今朝1200出左

出左 截埋

禁就將會出啦

本身約星期一
但我決定罷工
叫佢改星期二交收

Feel到啲單炒唔起啲炒家唔知點算，原價都無人要，硬食

跟住就飛機你

好似唔太似..

咁冇計啦
唯有再徵

如果出得好,重有黃色黑色舊版可以出

好似幾好

how much?

黑豹個uv燈可唔可以長開開

買rocket唔買ip會無地台用

所以rocket都唔買

我都係

我都係因為rocket先入ip

到派貨咪又係賺
之前50跌到3000幾
個個話炒家仆街
明明啲炒家笑住每隻袋1000

Ching淘寶要幾錢

往蹟咪所有動漫之後都無walkin

借黎一post

[重post] 3M無斷供貨 係有五金大行賣淘寶貨比人扣關

我要呢兩隻

下面張gif果2隻

好驚falcon下次出已經係美隊配色

如果end game唔出，就應該係美隊色啦

快D出隻IW版先得唔得

有幾多人會長期擺呢個揸盾pos

1.0可能會

要配鷹眼

配頭雕擺可能會幾好睇

宜家mark7普通中後洗唔洗+1500

盾只配1.0

套劇出年年中定尾先有
唔信唔出

點解endgame iron spider運手套咁重戲份 都唔出返搭手套配件
好想入隻黎同85BD抱抱

比多隻舊配色先出美隊色plz

其實85bd你當係 pps+1.0 dlc就得

我仍然相信有機會出

唔得了

有小小想食炒買依家果隻 但又怕會再出

唔識欣賞，睇完突然覺得黃6好靚

我反而搵緊隻mark 47 pps 用尼放公司枱頭

因為隻手套係thanos bd度

真係唔撚識欣賞啊屌你老母

pps都唔平

一隻下半身赤裸既46

how much

+1500我放呀

過2000蚊

加2000動漫都收到wo 師兄

琴日有個+1900 首日頭10分鍾單

加15-1800

會場預+1700到

過埋21號 85bd個價應該=mark7了

我見到d買家用1500蚊徵唔係好得咁，又見賣家用千尾放

琴日用咗張首日動漫85換咗張乜七普通12號單
之後爬文見到有巴打換到動漫
我覺得我戇鳩左

會場 好似賣左了

只好怪自己冇mon

豹妹個頭整得好靚喎，黃蜂女應該都唔差

好期待

拎完1.0 都要等多一年先擺到呢個pose

個盾唔夠透，遮住曬成隻野

快d派喇

咁蝕

應該都只會拎出黎用一次
影完相就永久封印
心目中display
1.0配海石加上2.0右手大炮
左邊放肥雷
右邊放ca
2.0長期擺i m im

但佢普版

一定係你蝕過佢

咁一定 佢直換

我依家見首日動漫85加1700就有

普85定bd先
但首日本身1500+1700首日再加已經過4000

要擺呢個pose既話 點解唔買個隻cosbaby?

bd啦緊係

首日仲蝕喎 本身已經值3200仲加1700換mark7

唔係啊 我話首日85bd 宜家訂金+1700就有
我個個係85bd 單換mark7

仲加1700真係cls

首日直換算啦唔使加錢

+1200?蝕到仆街

衰心急

變左1500+1200+1100收單計埋炒

夠換首日有突

覺得85戰損 首日都唔值得換到mark7
Mark7又出貨

我反而想用7仔換home made

但依家啲單真係原價都無人要

出貨 加蜘蛛俠3 news就升

上年PS4 GG -1~200先有人要

上年暑假見到有張350 PS4 gg

正常啦當骨

Vp出乜都會有人要，除左有愛

出乜會有人要

d人心諗一年後先派貨, 咁早買定單做乜

鋪鋪都係

到時又歸邊

2.0啲武器基本for比1.0用

所以一陣食炒交收我隻ps4gg

其實1.0燈海星係咪值咁貴

去晒starlord到

禁止貼圖

紅藍 2300

收嗲啦

現貨d價on99
d單價錢正常

有冇巴打放Loki 1.0

FB有

巴打們可唔可以分享下L文有冇型仔pose,除咗superhero landing

Mk幾先

46

我覺得46個膊位做得好貼好靚
所以郁個幅度都係就番個膊位而郁
不過有張圖好似有曬46啲pose

85 1.0 海星加手套
好似唔夠2.0低玩一樣價錢

唔該巴打

好明顯啦

呢個要pose要配張大陸功夫.jpg

靜得可怕

新人報到。終於開左連仔ac

全部閪價

歡迎入坑

會

1/4果隻正十倍

eg入坑

依家21單

有冇現貨玩緊

利申42，43，45我都冇

我18 本身有advance蜘蛛 紅巫1.0玩住先

我隻advance 收到了

洗唔洗2k1?

Iw雷神好似好少見本身都想入返隻

2k2

之前收左張rerun 等派

強烈譴責搶單行為

2k2周街都有

點樣light up

幾正邊到有得買
依家個櫃冇磁石位

就咁睇真係唔值

豹妹

追啦

你可以調整架嘛

+1200

仲以為黃色冇乜螢光效果 依家睇落幾正

求下你追鬼左佢啦
又話玩少隻 個個post 都叫春
你有翻工有錢架ma

2000蚊姐
兩三日PARTTIME都有啦
追左就唔洗再叫春

講一句姐

值唔值就見人見智海星好多人都覺得唔靚，我覺得唔差既但之後出貨如果個海星有燈就正啦

個頭雕禁靚 唔係唔追ar ma
你仲有隻黑豹 兄妹一齊擺

你唔追俾我追喇
我瘋狂J

配埋啲2.0啲炮應該幾好J
但到有無燈

趕客mode

其實我都心郁郁想用張動漫85 BD換張mk7

中咩SAD?

個$14000 mk47 個譚仔阿姐，琴日放乜7+300，有人話交收成功

神之手定太陽之手?

左手交右手

拎hoa 7連拎到我隻手差d斷 ht送貨服務真係唔慳得

喂我期待咗幾秒

真係冇圖冇真相

難分真與假

把手刀應該同MK50 DLC一樣㗎啦但藍色位希望用番透明件唔好實色

果陣係動漫訂完2.0
之後睇到1.0實物連海星
覺得好正好靚 跟住就後追左
唔知係個本體靚定連埋海星先靚

正

MK85本體係幾好

除左果個位其他9成新

肌肉感85

一齊吹奏1.0

同rescue擺埋一齊

到時同2.0一齊擺

隻85 1.0到左，Rescue 都仲有排等

又係新頭雕，隱藏配件又未完全公佈晒

Rescue個size再細小小就完美

想快啲拎到手，有冇唔急嘅師兄可以用前期單同四月尾單換我加＄

玩HT耐性係好緊要

仲提隱藏配件 我上次提完俾人瘋狂負又屌

擺pose擺得差

佢d暗灰色exo skeleton襯得好靚其實

個陣收左張4月3號單MK85 BD普通版我就有排等啦

我首日都2021q4cls

依家睇唔靚因爲未著燈啫
一著就

我動漫節禁唔到好彩禁到普通版，到時撚住隻1.0等2.0到

im揸刀劍無咩feel
揸炮大殺傷力武器先係im

識玩一定係用套

回帶返佢官方果3張手套圖
真係好柒

部手機難擺到仆街

窩襪酸mark4動漫單有冇可能打1000-1200
求facebook巴打放

好撚嬲 唔知前線搞乜9 任由班女仔被人拉 屌

+1200未可取徵唔到咩

我見都1500up
1500下好多都係普通單

係囉點解你唔幫手嘅 好撚嬲

可取單先2800姐

加左特效又幾有feel

喂 唔關我幫唔幫手事 你地成日都話前線決定 依家有幾多人畀人拉左阿？

尋晚見到可取+1300 仲要冇即秒 幾分鐘後先有人要

我唔係唔尊重佢地 但係次次都畀人拉 到我叫人撒 又話我黎到就叫人撒 就唔好黎啦 咩叫be water?

咩app

agger咪就係囉
你唔係前線 你又知冇盡力幫人？
你又知我保護到啲女仔？
你用上帝視點咁梗係輕鬆啦

有次衝擊立法會
有啲人話唔入去添
而家衝擊成功咗 反而冇回彈
所以結果真係冇人知道

唔好出咗事就屌屌聲啦唔該

番唔到轉頭架啦 接個東南西北玩下囉

平撚到呢慢晒

而家徴Rescue +400正唔正常 想課隻同85 1.0玩

+250-300 rescue

我+250收左
其實+200都可能有

話說有冇人有訂呢隻副廠既mystique
有d想訂但驚中伏

唔似j law

咩表情
姐係你覺得應該+400先收到?😂

Piaxloop

手持賤民首日

我見d人好有自信話訂+600不議

呢個頭都好d，正常人樣果個好似barbie
最衰ht又唔出

撚狗架？

整係知 勁多人pm

如果會然首日+600我覺得可以
但如果唔係真首日但+600，我覺得不了

我追果張賤民次日

連85 1.0 4月4單都係+200

這些機會

個隻藍紫色太靚 一出即刻去買 不過有撚排先到

出左bd 85我先覺得要追返rescue

好似del左post

都係果句，副廠野完全冇必要訂。等現貨review出左先買都未遲

好，咁我唔訂住

呢隻實升

呢隻靚到咁

Sad單，14天保養期內可以上20樓換

今日先換完張sad黃6保養單

過膠保平安

最蝕應該有位巴打用動漫85bd +1200換mk7會場次日

有walkin真係終極撚狗

係我 我29換會場次日

Sorry
真心一問 放單係咩心態
我自己都有排隊訂首日
訂+1000幾係吸引
但只不過期待隻玩具到手嗰種感覺更引

SS有得訂

大家覺得幾時先會派13號既黃6單呢?

今日

next year baby

而家收85 1.0 都仲要+1000

咁辛苦排返黎既單真係唔會放出去

想快d有得玩

嗰種期待
好難捱
但明明到手都無位放

有冇訂左動漫節普通版既巴打？想知MK85 BD同鍋物先係咪$1500訂？Rocket$500訂？

應該跟翻動漫

平貨掃曬比人

Thx巴打

仲諗住追返隻

一星期前+400 500

多隻iron man你地最中意邊隻?

等12月1月啦 我都等緊

遲下又嚟愈睇愈靚吹奏下MK85 1.0先

mark7

又吹奏

mark46

而家+$1000收到算唔錯啦

2/4單 期待
不過應該CM thanos先到mk85

啱啱見到2/4 +1200

4月2號咁前，加1200 ok啦，早排5月單都要+800-900

mark 50暫時比較多野玩,mark46 機械同 流線比例最好

遲巴打一日3/4

佢可以答你 炒狗

1.0玩粒星都玩一日

粒星好樣衰

出bd個時個個爭住放

有燈同改改比例應該好好多

撚住1.0等MK85 BD

希望侯活出埋hulk 肥thor齊隊
另外十月又係週年出新限定既時侯

x2
流線同機械啱啱好

Hulk有樣板喺到應該都差唔多，肥Thor得半身圖未有板我訂埋肥Thor收手啦

46無得輸 個戰損又整得靚

係，好想要

邊有+500,
+700/800 就有

唔撚會再同2個藍絲老豆老母講政治
對牛彈琴 今時今日仲覺得警察同共產黨無錯
改變唔到佢地好撚灰

早排有 5月單+400+500

買左隻二手返尼罰企

係咪就係用RB袋裝果位

成盒揸住無拎袋

諗起超人特工隊

呢隻真係好肉酸

e隻其實衰乜 點解同1.0爭禁遠

可動性同塗裝都輸1.0 9條街

PPS

直頭係pps泥

個人覺得
身同頭
剩係本身設計都唔討好

1.0嗰種機械感同重甲感勁好多

預左一個pose走天涯

有無人玩過king arts / comicave既1.0 同HT質素差幾多

無錢買king arts / comicave
比較唔到

幾錢

成日都話 玩ht先係真窮撚 玩shf嗰d肯定係有錢仔

我都毒下大家先
希望各位買到自己鍾意既figures

一開始唔習慣流線型既iron man 但 mark 50 睇慣左真係好撚靚

好似好耐未試過一日都推唔爆一個post

我有run單都想食炒即入

我就係用rerun單加錢換可取現貨單，太靚。。等唔到一年

加咗幾錢呀巴打

其實又未出email點解咁快有人咁老定放普通版單

有冇人答到我邊隻電影主角既iron man 係唔靚既 我隻隻都覺得好靚

42

+500

你最後只會好似我咁，決定追返哂iron man所有主角機。。。。。。

好毒ar 大佬

其實連鍋物鮮我都覺得隻隻都靚 連endgame 果隻我都覺得正照入埋
有冇人答到我 我係咪已經痴左線

出邊現貨$3,600, 炒高1000, 好唔好直接收唔換

呢隻同反斗奇兵啲綠色軍人有咩分別 貴啲囉

如果你手持幾張單呢！？

個櫃同打燈幾靚

好想拎第一隻ironman mark7 下年就85 1.0 後年2.0

你搞到我好想學ps 同影靚d figure

好撚型呀

我直頭比佢搞到依家執緊個櫃

Pose黎睇下

重唔訓

巴打用邊隻櫃？

go

一對比覺得藍色個頭其實好似

屌完全唔似，jw fans都買唔落手

講起副廠
有冇人入左呢隻
好似幾高質

巴打

巴打用portrait mode影？

依家85 bd 動漫節單幾錢張？

首日+1800-2000

1200-1500

MK 50會唔會有機會直升機?

會咩

想收張eg美隊單
大家覺得呢隻靚唔靚？
如果佢係出戰損樣就正

?

MK 50 可玩性高同靚，雖然仲有rerun 好似有好多貨

我反而覺得85 1.0會火箭多啲..50而家現貨都係3500-3800在右，下年仲有rerun

出人你慌無人講咩 等下啦 e度無人知

rerun完真係sure絕左版個價先高

係咪起碼都要一年後

叫brielarson巴打情何以堪

暫時計係唔係合金iron man 1:6 得mark 42 返抄唔太起其餘都1000以上

對唔住巴打

早晨
scarlet幾時派

琴日玩左陣advanced頂住檔先

唔好水9我追多隻advanced

Advanced 正 抵玩 又高質，又多配件

advanced 好扭又好玩 唔入唔係人

好熟呀 成全

2000普版唔難

利申：上個月HT出相 +900收 普版

之前+1千收左可取單 人生第一隻HT

頭大身細 成粒小拳石禁

唔准玩

你唔准我偏要玩

Advanced 好撚正呀

洗唔洗加錢個d首日85 2.0想換

我好想要7但個陣未入坑

輕輕一推

送比我啦，而家要貼錢先有人收

送比我再加500

Scarlet呢？scarlet在哪？

safe

851.0加2.0首日換神物quicksilver求好心人成全

希望猴活聽日都罷工
唔好出新野

quicksilver 簡直係神物
sw配佢 可以兄妹檔
另一隻quicksilver 擺battle damage pose

一定雙入

留tg 你再+1200

如果出endgame sw
quicksilver實升

又吹奏qs

而家都上天啦，成個fb都搵唔到

我都想要一隻

琴日去海港城，見到rb有4隻，唔知比人掃哂未，陣間入多2隻strong hold

我上面都咁講 quicksilver 其實係神物
sw配佢 可以兄妹檔
另一隻quicksilver 擺battle damage pose

一定雙入

同85一齊壯烈犧牲

鷹眼變浪人都係因為qs

我每次望住鷹眼
就諗起quicksilver

想睇返ultron 添

Ht Toys 蟻俠 + 黃蜂女 未取定單。原價定金 $1000 兩張。尾數取貨時自付。
FROM FB

要入返隻黎同85，bw，stanlee一齊擺個天堂組

Hot Toys - PLIG001N << Marvel Studios: The First Ten Years>> Marvel Light Box

Hot Toys - PLIG004N <> Light Box

有現貨喇 ~ !

現有少量現貨發售，有興趣嘅顧客可以前來購買 ~ !

食炒為咩

Hot Toys - MMSC012 <<Iron Man 3>> Hall of Armor (Set of 7) Miniature Collectible 有現貨喇 ~ !

現有少量現貨發售，有興趣嘅顧客可以前來購買 ~ !

七子都係

屌你7子都現貨

我之前訂依家都覺得有啲戇鳩
不過算啦見到細燈箱都炒到咁貴

跑緊去

都幾垃圾你諗真啲先

竟然仲有現

1480 不如買QS

去睇清楚先，之前冇睇到

你近睇就唔會買得落手

炒家自用啦啦

要入後樓梯

想要DP

睇完
走人

想入1/4joker 是否不智

binc

大燈冇曬

係咪要貼錢先收

7子HOA巨貨

咁撚快

Spider-man個個好正會場個陣買左

Joker唔係返咗喇咩？！

spiderman仲有

反而Marvel個個賣哂?

無限HOA

yes

多唔多人上面

你youtube搵下啲開箱睇

都幾多

有冇巴打貼下實物出黎

比人秒左，佢仲要係4/7早期單黎

全部不停補貨

不嬲嫁la QR code未出 放定都算 有d仲話驚比人飛機要買家比訂金

[membe我仲有會場版[/member]

咩補貨

唔覺眼wo搵唔到個post

會場85 db換第三日mk7

日日都10分鐘截龍，啲貨肯定賣唔曬啦

任買

燈箱格係乜黎

咪spiderman同marvel燈箱

幾時有cosbaby

屌打少粒字
橙箱上邊果格乜黎先岩

垃圾野

膠7

垃圾7子HOA

依家有咩現貨買

Thx bro
咁可以唔去買lu

哇
HOA仲有炒家喺度入貨

係咪真係好差 差到你要調頭走

宜家拎貨排幾耐到？

開咗燈可能好啲嘅
真係麻麻地，好過孩記少少啦

應該出口,外國好似好多人買

炒家全面進場

Secret Base 將於 8月5日 (星期一) 進行貨物整合，是日休息一天，取貨及換件到期日亦將順延一天，不便之處，敬請原諒。

岩岩番左小小marvel燈
利申岩岩走

德政

我隻GG保養期係咁延長

支持！繼續迷猴

係動漫見到實物真係垃圾到嘔 $500一套會買黎玩下既

6號去rb買qs同灰dp以示支持ht

好撚細，孩記level

支持候活

候活

日日做打手
幫佢清貨

候活唔撚狗喇

琴日去左買了

新post

Woo toys 嗰幾支浮游炮好似唔係好值咁

小矮人咁撚樣